有冇人係溱岸8號執到架航拍機

唔小心係果到炸機，保安唔比我入去，有冇人係附近執到